【求下你地】成日都４７人４７人４７人４７人４７人，４７人個光環係咪大啲？？？？

泛民前幾日吹雞即刻有千幾人和應
發揮佢地動員力俾中共睇
完美展示到係國安法同限眾令下
佢地仍然可以動員香港黃營既人用腳支持
（支持泛民既話就可以出黎
遊行示威反極權既話就有國安法限聚令好危險）
呢種動員能力展示佢地對泛民既愛（泛民動員）
就係佢地係中共眼中既價值

佢地SHOW OFF 香港人對佢地既支持
想話俾中共知佢地係香港維穩仲有價值
（當然唔係講緊４７人入面每一個人）
如果中共搵佢地做人質外交同美國枱底談判
如果覺得４７人仍然仲係有用
促成談判放生或輕判部份人既機會都係會大增

卿姐：香港人應繼續和平理性非暴力爭取民主

其他泛民已經開始鋪緊路
Expectation management, 一定係搵個最令人反感既人吹撚到最撚極端先
之後再搵啲企開中間既，民望高少少既人UP兩句人話拉返去中間講
「其實香港真係無空間再街頭抗爭」「唔想香港人再無辜受傷被捕」之類
黃營既劉慧卿＝藍營既啖慧珠
功能一樣

但無可否認呢個都係佢地自保既方法

但係九十二籤呢？
今日成個熱門都唔撚見佢地既？？？

第197日｜聽日九十二籤上庭你知唔知呀?

４７人個光環係咪大啲？？？？？！？！？！？！？！

無人知邊個九十二簽？

樓主係著名白兵打手 母看沸鹽
專門借意挑釁，離間陣營團結
等條契弟單機就得，見字勿回，感謝

證據如下：

手足比人 DQ 就落井下石，走去吹噓白兵：

３５＋計劃大成功，係時候為白兵平反

47 人比人拉，就唔比人去聲援：

【緊急】民陣又緊急呼籲香港人對全港最大忠誠反對派既忠誠度！！！！！

泛民比人拉，繼續落井下石：

【非分化】今日係連登吹奏過黃碧雲既，你地無資格講民主！！！！！

收左 Order 邊個 KOL 訂閱量多就攻擊：

點睇兩大時事youtuber吳志森黃世澤，一個24萬訂閱另一個8萬，但平均收視倒撚返轉一個3萬幾另一個5萬UP？

同時又收錢幫支持國安法既 KOL 洗底：

【國際線=虛偽】神駒直線抽擊國際線對就侵就兇狠，拜登對華「策略性忍耐」就視而不見！！！！！！

拉

SOURCE:
#228 回覆 - 如果見到有通街都知係五毛/PR嘅狗隻

其他手足呢

講事實都係惡意挑釁！？！？！？
叫你地班人關注下九十二籤又係惡挑釁！？！？！？
你係咪捉鬼天師？？？？？？？？

因為係九十二籤係聽日
比較緊急
所以講左先

平時見呢啲送車PO都過百正評
今次果個得幾十

因為係九十二籤
所以大家小心限聚令

咁撚多負皮
原來４７人光環真係大啲

第197日｜聽日九十二籤上庭你知唔知呀?

47個重要人物而係裡面連野都冇得扑
冇咸書打飛機都冇興趣啦

為求封關 羅湖站發現懷疑爆炸品 TG 頻道「九十二籤」認責 警：向恐怖主義行近一大步

香港人唔撚記得

幫你推

警：你知唔知下面有個好重要既人物（陶輝）

香港人：你知唔知呢４７個係好重要既人物

多謝你

幫推

再幫推

楊岳橋要入去坐耐啲人生先會更精彩

條友抵唔抵死係另一回事
佢俾極權打壓都係事實

但九十二簽好似真係無人理咁屌佢老母

班撚樣成日又話唔應該做神
屌你老母自己做撚完神之後就衝入黎負評

屌下就係分化咩 咁樓主又屌得冇錯 有好多唔出名既手足庭都座唔滿

有班人鐘意用不分化不割蓆黎做盾牌
總之有人指出有咩問題就係分化五毛共產黨

上面個乜鳩３８號其實係黃世柒啲護法黎
黃世柒係最撚識得用不分化不割蓆黎搞分化既人黎
個個都俾佢屌過做共產黨五毛共諜

細良國父：呢47個係手足，其他黑暴掟汽油彈就好可能係鬼

我答樓主

係

我諗應該都係啦